其實香港人嘅英文程度真係比想像中更不堪......

喺連登，凡係post英文嘅嘢，回覆都係小貓三四隻；
喺Signal group又係，吹啲鳩水就起勢咁吹，一貼個英文Tweet/新聞出來就即刻靜晒；
平時上Twitter見有啲香港人留言，又係連啲簡單grammar都係錯漏百出(passive voice/past tense撈亂嗰啲)。

其實唔係想齋屌，不過想同大家講，學語言，包括英文，一定要逼自己多睇多聽，唔好見親英文就飛，走去搵中文翻譯；好多連登仔會argue話語言呢樣嘢，大家明就得，不過其實都應該盡力寫返啱grammar，例如平時寫英文嗰陣，寫之前都check多兩嘢先，日子一長就會慣、就自然會進步

樓主好嘢
樓主係Grammar Nazi，扮撚晒嘢

不嬲話香港教育得啖笑

最好淨考中英數

其他果d科有興趣咪讀 冇興趣咪唔好讀

反正6年讀英文終生都受用

讀其他選修科除左升學用外真係完全無用

識普通話好過啦

樓主係Grammar Nazi，扮撚晒嘢

Your is rightly MeMe Me England are a baddest

美國都就黎全民普通話
仲講乜9英文

老實講，大學lecturer既英文程度都比想像中不堪

猶其係理科嗰啲 讀英小英中都要遂隻字load先知佢地up乜 中小學老師仲流利過佢地

啲大陸ta仲離譜 內容係讀答案我都算 重點係每次我都諗緊佢究竟講緊普通話定英文 啲口音大概係印度人x10 真係想知啲prof推啲ta出嚟教tutorial之前有冇自己試一試堂先

離題

美國邊度先？

係連登見人講 who fucking cares 十個有九個都漏左個s

呢啲濕碎嘢已經見怪不怪啦

響香港叻極都只係識英文既乞兒